Miss Lo,你張學生證掉左

係swire 出邊執到，識佢嘅同佢講聲，太晏未拎去失物認領處，contact me 拎翻比你

想溝女？

唔係 搵翻就廢時晒錢整個張啦

Beng
工程女?

應該上facebook / IG search 過係索女

BEng

BMG ？

Young

比左保安 你睇到就去拎翻啦